藍田區已達100%投票率

夜晚八點半已有100%投票率

假數 仲要藍田咁撚藍

個網有bug架

一定有啲野

戇鳩我個藍絲老母住藍田今日無投票

佢份form任人填, 填錯都又唔會check

我等睇會唔會唔小心超過100%

說佢落去投泛民

九點幾叫個朋友落去睇，佢響1901見唔到張紙，1902嘅票數就差咗千幾二千票。

跟手我check返個網又正常返